體育台真係成班狗屎垃圾

上得多真係會生癬

您正在身處体育台🤓

你咪走囉垃圾😂

樓上ching好波(^o^;)

咁樓主去體育臺囉😂😂😂

去開体育台😂

支持樓主

樓主生癬？唔驚

有

醫埋你全家都仲得

身體仍然健康,不了。
用球星名做user name嘅全部都係食屎狗

😓

😋💩💩

終極嬲豬😹😹🙈

系波台開post罵波台是咩玩法😂😂

😍💩🤗🤗🤗

暗星點計

支持！！！

咁憎波台 仲用我地陳豪ching既潮語 不了
cc台連自己語言 文化都冇